---
name: CampoText
---

import { Playground, Props } from 'docz'

import { Provider } from 'react-redux'
import { SimpleReduxForm, CampoText } from 'localModules/ReduxForm'
import { CampoTextComponent } from './CampoTextComponent'
import { store } from 'utils/store'

# CampoText

Componente de entrada de dados. O CampoText deve estar dentro de um SimpleReduxForm. O SimpleReduxForm
deve estar contido dentro de um Provider.

<Playground>
  <Provider store={store}>
    <SimpleReduxForm id="form" valor={{ nome: '', texto: '' }}>
      <CampoText id="nome" accessor="nome" label="Nome" />
    </SimpleReduxForm>
  </Provider>
</Playground>

## Propriedades

<Props of={CampoTextComponent} />
